屎眼損左，好那痛

平時伙記之間聯誼，除左一齊去支那叫雞，都鍾意互插，再互洗屎眼

警務人員子女關注組

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

洗眼，好撚多血

太子站好邪

健康台

有胡椒

差佬死全家

警務人員子女關注組

父債子還

警務人員子女關注組

死差佬